過左今日可唔可以還我波台？

好多手足今日上街同政府對抗好唔和平，最失望係竟然同cc台同仇敵愾今日入波台以為自己去左CC台

還我真波台